我屋企部鋼琴個琴鍵出唔到聲請，請問有沒人識整

求救🙏🙏

搵tune琴師傅

去通利柏斯搵人整

好啊唔該

有人識整呀

上網搵維修部電話